แบรนด์
แบรนด์
พีซี
พีซี
พีซี
DigitalStorm
โชว์
Aura
ออ
ล
อิน
ใส่
i
76950
X
GTX
1080
ไว้
จอ
34
นิ้ว
ช่วงนี้
ข่าว
ฮาร์ดแวร์
ไหล
ดี
เหลือเกิน
อิน
เท
ล
ตัว
ชิป
Corei
7
BroadwellE
ตัว
ท็อป
10
คอร์
เป็นทางการ
บรรดา
ตัว
สินค้า
ตัวเอง
DigitalStorm
สั่ง
ประกอบ
ฝั่ง
ตะวันตก
ตัว
Aura
แนว
ออ
ล
อิน
ใส้
รวบ
ไว้
จอ
สเปค
แรง
ทันที
ตัว
เครื่อง
จอภาพ
ขนาด
34
สัดส่วน
219
ละเอียด
3440
x
1440
ซีพียู
เลือก
สเปค
Corei
56500
i
76950
X
ตัว
ล่าสุด
ภาพประกอบ
เมน
บอร์ด
ขนาด
MiniITX
ใช้
แรม
DDR
4
เลือก
จุ
32
GB
กราฟ
ฟิกการ์ด
เลือก
NVIDIAGeForceGTX
950
1080
ภาพ
วาง
ตัว
แนว
เป่า
ลม
ล่าง
พา
วเวอร์ซัพ
พลาย
ลำโพง
ตัว
ราคา
เริ่มต้น
1999
เหรียญ
สหรัฐ
ประมาณ
71400
บาท
ที่มา
Anandtech

